馬路字體好似怪怪地咁

有冇熟呢方面既師兄講多啲

大陸字體

道字個撐艇

唔係大陸字體

係工人人手油

屌你老母依啲都外判俾大陸？！

一向都係人手油
但隧道兩隻字好奇怪

以我所知好似在囚人士油

隻字有啲醜

路牌就係在囚人士，油油呢啲應該都係路政做

我記得Facebook 有個page叫道路研究社？不如問下佢地

隧道邊忽殘

辶 vs ⻌

師傅手字差？之前路邊見人手寫嫁

根本係寫錯字！

和漢字體黎

唔識寫字？

前排咪有單話公路指示版轉咗字體嘅

其實路政班人快啲收工劃小幾筆
同埋畫晌劣質瀝青上面
車流又高過一陣又要畫過

佢地邊出到黎
全部係D工人燙出黎

印模彈線再倒馬路油

跟本上就係寫錯字。

而家d 中文字形個撐艇好多都係咁